廢老亂過馬路比的士轆過

害死司機 無啦啦衝出黎點停得切

走出去馬路中心自己仆街

累咗個司機
CLS

好治療 個後轆補多刀

好似轆到個頭

個司機真係慘

有晒證據係條友亂過馬路+巴士遮住有盲點

唔係正常反應速度可以反應得切

唔會有事

尋日晏晝見到個類似嘅人
喺鰂魚涌地鐵站出面
衣着差唔多
見佢拎住個電話喺馬路度走來走去
差啲被車撞之後走番上行人路
之後又拎住個電話又走來走去
好似生番第一次出城市咁
唔知係咪同一個人

後腦撞地,轆到右手

呢d例位預咗要收慢
提防呢d死仆街

覺唔覺呢排多左好多呢啲

dc車速同電車差不多, 通常應該成件炒起.....

今次的士佬慘

唔好話有冇罪

咁搞冇左成日生意

碌得好，我係巴士司機 一定扮佢過左隔離線，繼續前行保多刀 所以我真係唔揸得車

都要告左先，上庭判

正仆街黎 死撚左仲好似做埋兇手咁

賽跑冠軍

明明磁力王舉咗手
點解仲會比車撞

原來真係會揮下手就以為無車撞

起跑手勢黎

紅色好意頭
新年行好運

成日見廢老以為自己有超能力

6條線就咁過，舉高隻手落地獄報到？

但係冇即刻停仲繼續駛多陣會唔會有事

又係揮一揮手要全世界讓佢咁，死撚左佢咪算撚數

呢條路都夠膽衝 想死就去跳樓啦

點解個廢老唔似早排個單車友比巴士碌完都起番身冇事冇干
唔捱得

係... 仆落架的士前邊 本來佢應該冇事

當撚左自己Doctor.Strange

爭人好多錢
俾收數佬迫去碰瓷呃保險？

ironman 又出現
抵撚死

有冇行人不小心行路呀，死左都要判坐監

痴撚線，個撚樣過得幾多條線

廢老遞起手就以為全世界都要讓佢

iron man

死廢老快撚啲死撚咗佢買棺材唔知埞

Fing下隻閪手，過得
咁大架巴士幫你block住隔離車視線都夠膽速

膠車

收得幾多次

第一日出嚟行？

dc dog

個司機真係無可能反應到

唔知有冇睇錯
0:08秒, dc好似未hi到佢佢已經跌緊

下。我行第3線。。都要收。唔撚下呀嗎。

Natural Selection呢啲死左都唔抵可憐 成日以為舉下手就大撚哂

可能download緊安心上路呢

好事嚟，撞到殘廢先叫教訓，千奇唔好死。

舉下隻臭手，又過得，不過今次過奈何橋

應該冇睇錯

撞車黨，諗住訓埋架車度，點知快左訓左地變左轆過

好波

睇個黑警想唔想升
搵D野入下你都一身蟻

巴士佬害尻死的士佬
應該砵佢唔畀佢過麻

我玩青蛙過馬路
都過唔到6線

自己飛撲出黎仆落部的士前面

CLs

見到都可以讓可以避,
第3條線仲要死角沖出黎....

都係飛起個段經典

阻車黨

真係笑咗
先唔覺香港對交通事故嘅on9判法
隻dc9完全冇dup車嘅動作都唔會有事？

你點知佢無

好撚治癒

有重dup撞完仲可以慢慢扭軚擺車？

不繡鋼

咁你係直情變撚態

人既正常反應，已經即時扭避

其實唔係斑馬線位, 個阿叔路中間比車撞
正常都諗到係阿叔亂過馬路啦

利申返 廢老咁樣過馬路抵撚死

過到初1
過唔到15

衝出去自殺

都係告司機

好慘呀 個司機

播埋d安心出行國安廣告
不如loop多啲呢啲啦

香港係無論邊個錯只要你車親人就會比人告你危險駕駛

今次跑得慢咗，sorry

衝出去做乜尻

今次真係揮一揮衣袖
不帶走一片雲彩

RAP

廢中：DC9 我同你係地獄見

一招上帝之手，希望上帝有黎接佢走

呢的遲早死於車下，睇下早定遲

治癒

呢啲廢老馬路人渣
有呢啲思維好撚正常

欺負老人

碌得好

可憐人必有可恨處

佢咪同你個名一樣

隻巴士天竺鼠冇pui pui佢？當提下隔離個隻都好呀

地獄見

想知其他國家係咪都係咁
邊個錯都係告司機
dc狗比佢搞到開唔到工
可唔可以問廢老屋企人追返

咩例位直路兩線都要小心 莫非要開30？

痴撚線,以為大陸咩

做磁力共震啦 磁力王？

屌，香港揸車真係好撚危險

啱呀 重要上警署搞手續

例你老母咩
有冇車牌呀on9

可能想自殺

好痛快
碌撚爆佢個頭

其實班廢老成日都無野做 急乜撚 有無人答到我

我都可能係咁
所以唔諗住考車牌

行高速都有機會有人
係咪要收慢到30嚟行？

條友都cls
行到第3線仲係「例位」

條友就係亂過馬路個d仆街

Gta 咩

精彩，睇左幾次

死唔死得？

私家車就唔會有事
Dc9實搵料做尻左你先

呢啲柒頭比你過得到初一避唔到15早死早著唔好累人

比d垃圾敬老文化縱壞曬

個司機俾呢啲粉腸累成世

都要有班道德判官先成事

你架車停緊燈位都有撞車黨助跑撞落黎啦
不如唔好揸車啦

巴打你揸開幾快

陰公

痴孖根

你個車牌淘返嚟？

急住投胎

嗰下舉手
勁有魅力

20

睇唔到片

你祖國危唔危險

其實佢地做乜都係咁心急

dc9大戰廢佬，邊邊死都對我地有著數

我唸係 汁輸行頭 慘過敗家 心態

有冇人backup ?

This is China

應該由著匙果刻已經要開始收慢

🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️🖐️

呢幾條片你以為大陸先發生?
香港一樣有
人為意外真係睇個司機

司機好慘

鑽石手💎💎✋🏻✋🏻✋🏻✋🏻

bgm幾好聽

舉手就行得

片1 高速公路錯過路口, 停車,害後面大貨車停唔到撞落去, 私家車錯 (大貨車跟車太貼都有責任)
片2 電單車中線 突然 cut 左線, 害後面停唔到撞落去, 電單車錯
片3 睇唔到交通燈, 但好明顯左轉同直去一定唔會同時綠燈, 拍片車同時直去, 代表私家車沖紅燈, 私家車錯
片4 大貨車收油, 私家車停唔到突然左轉, 私家車錯
片5 電單車想超車逆線(雖然地下冇線= =)
片6 電單車飛象過河 橫跨3線再逆線, 可能嫌命長
片7 大貨車收油不及, 大貨車錯
片8 黑色私家車超車令白色私家車急停, 害到後面連橫撞, 黑色私家車錯
片9 黑色私家車超車撞貨車,令貨車撞欄失控.... 黑色私家車錯
片10 燈可直去同左轉, 電單車明顯沖紅燈, 黑色私家車車速唔快, 電單車收油不及自己飛左出車, 應該死左, 但幾好笑.....

會唔會係佢自己跌低
正常嚟講畀車撞到唔係應該會撞出去㗎咩

片8 睇多兩眼可能係白色私家車錯過高速公路路口收油想轉右都唔出奇, 片太短睇唔出邊個錯

yeah!

個仆街有冇死到?最好唔好死，成世攤喺度瀨屎瀨尿

和你塞
手足黎

笑到就嚟落地獄啦
我出翻去先

呢樣野究竟邊到學返黎

好慘 個司機 ....

條死廢老死唔死得去？咪再出嚟害人

佢正係揮咗巴士，無揮的士，巴士有停的證明有效。

你見到粒卵果時識收慢就好喇

舉少左一次手
巴士收到的士未收到

個司機畀佢累死

比人車同車人兩個人我都識
兩個都係黃到金
希望大家細力啲屌 佢哋家人都好傷心

全程吊極力子行

屌，死廢老

佢係手足黎 有份屌狗

你都on9嘅，我收到風個廢老特務便衣警添啦，玩埋啲低級膠，好心你下次度多幾次先派膠啦

左邊格仔衫條友

乜嘢係膠？叔叔間唔中先上下連登 唔係好識

本身會快到撞飛
而家減速到嗨到少少

正常應該係咁

咁多負評又冇人解答下

好撚仆街

條廢佬係咪想自殺架
見佢未比的士撞到已經飛身撲埋去
Dc9真慘

其實我有望番條片，部的士未撞落佢度都已經自己跌落地比的士車過

係gta 我會反覆碌七佢 直到我wasted 為止
大哥 個到咁多線行車

居然唔係支那

呢度係邊度？

之前有單係大車 個行人發夢行出馬路比尾轆車到
最終司機無事

又有一單車死左個婆婆 後尾證明佢自己亂衝出黎
幾年後打甩左

又係舉手原力過馬路大法